許志安欠肥仔一個道歉

肥仔幫你幫到出晒面都唔領情，
係要鐘個頭落去，趕肥仔落車

岩 明明果晚應該係肥仔食

其實肥仔一落車，佢同賓穎異口同聲叫司機去鯉魚門，肥仔係唔係到對佢都無咩分別了就算肥仔係耶穌都救佢唔到

如果肥仔冇落車先，
應該肯捱義氣食死貓

今次就算肥仔唔落車 其實都幫唔到幾多次
幫多幾次對狗男女就會覺得肥仔阻住扑野
仲同你三人行咩 都一樣遲早爆 差在係咩人爆

話肥仔係幫手果啲可唔可以解答以下問題:
1. 果日係肥仔生日，地點都近佢屋企，點解要上人車？仲要唔坐車頭？
2. 點解毛手毛腳？
3. 一齊玩大啲？

成班真係未做過男人？爭女爭到出曬面，肥仔話送條女返去先，梗係同佢一齊落車啦屌，用下腦啦。拍安仔擺明係知佢係眾人物，唔好玩比我食啦，點知條女唔理佢敗走，都可以吹到佢變偉人，連登仔好耶

答啦柒頭

自己出去搵肥仔兩隻字大撚把資料睇啦盲閪

慳返啖氣啦
你都識講係盲閪 盲㗎嘛仲叫佢睇

肥仔唔落車 賓妹都一腳伸佢落車啦

睇曬啦，冇人答到